# 
# Translators:
# freddy4212 <freddy4212@gmail.com>, 2014
# JackieLiu <liuyun01@kylinos.com.cn>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Boot Maker\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-03 14:10+0000\n"
"Last-Translator: freddy4212 <freddy4212@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/deepin-boot-maker/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

#: ../bootmaker.cpp:46
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Format error of USB flash drive"
msgstr "USB 隨身碟格式錯誤"

#: ../bootmaker.cpp:47
msgctxt "BootMaker|"
msgid ""
"Only FAT32 USB flash drive supported. Need to format? All partitions and "
"data will be lost during formatting, please back up the data in advance."
msgstr "僅支援 FAT32 格式的 USB 隨身碟。需要格式化嗎？格式化期間所有數據將消失，確認備份完成後按下 \"確定\" 按鈕。"

#: ../bootmaker.cpp:49
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../bootmaker.cpp:50 ../bootmaker.cpp:108
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../bootmaker.cpp:94 ../bootmaker.cpp:95
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Please select an iso image"
msgstr "請選擇 ISO 檔案"

#: ../bootmaker.cpp:104
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Format USB flash drive"
msgstr "格式化 USB 隨身碟"

#: ../bootmaker.cpp:105
msgctxt "BootMaker|"
msgid ""
"All data will be lost during formatting, please back up in advance and then "
"press OK button."
msgstr "格式化期間所有數據將消失，確認備份完成後按下 \"確定\" 按鈕。"

#: ../bootmaker.cpp:107 ../bootmaker.cpp:149 ../bootmaker.cpp:170
#: ../bootmaker.cpp:187 ../bootmaker.cpp:203
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: ../bootmaker.cpp:146
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Insert a USB flash drive"
msgstr "插入 USB 隨身碟"

#: ../bootmaker.cpp:147
msgctxt "BootMaker|"
msgid ""
"No USB flash drives were found. If you have already inserted a USB flash "
"drive, try to reformat it as FAT32."
msgstr "沒有發現USB 隨身碟。如果您已經插入USB 隨身碟，請嘗試重新格式化為 FAT32 格式。"

#: ../bootmaker.cpp:167
#, qt-format
msgctxt "BootMaker|"
msgid "%1 not mounted"
msgstr "%1 沒有掛載"

#: ../bootmaker.cpp:168
#, qt-format
msgctxt "BootMaker|"
msgid ""
"You must firstly mount the USB flash drive %1 to a mountpoint. Most "
"distributions will do this automatically after you remove and reinsert the "
"USB flash drive."
msgstr "您必須先在 %1 掛載 USB 隨身碟。大部分的發行版本會在你移除並且重新插入USB 隨身碟後自動執行該項操作。"

#: ../bootmaker.cpp:184
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Select a disk image file"
msgstr "選擇一個磁碟片鏡像檔案"

#: ../bootmaker.cpp:185
msgctxt "BootMaker|"
msgid "You must select a disk image file to load."
msgstr "你必須選擇載入一個磁碟片鏡像檔案。"

#: ../bootmaker.cpp:200
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Disk image file not found"
msgstr "沒有找到磁碟片鏡像檔案"

#: ../bootmaker.cpp:201
#, qt-format
msgctxt "BootMaker|"
msgid "The specified disk image file %1 does not exist."
msgstr "指定的磁碟片鏡像檔案 %1 不存在。"

#: ../ui/ddevicon.cpp:20
msgctxt "DDevIcon|"
msgid "<p style='font-weight:bold;'>Select USB drive</p>"
msgstr "<p style='font-weight:bold;'>選擇 USB 隨身碟</p>"

#: ../ui/dprogressframe.cpp:45
msgctxt "DProgressFrame|"
msgid "<p style='font-weight:bold;'>Select disk image</p>"
msgstr "<p style='font-weight:bold;'>磁碟片鏡像檔案</p>"

#: ../ui/dusblist.cpp:10
msgctxt "DUsbList|"
msgid "USB drive not detected"
msgstr "沒有偵測到 USB 隨身碟"

#: ../ui/dwindowui.cpp:113 ../ui/dwindowui.cpp:201 ../ui/dwindowui.cpp:207
#, qt-format
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "<p style='color:white; font-size:12px;'>%1% has been completed</p>"
msgstr "<p style='color:white; font-size:12px;'>已完成 %1%</p>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:126
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<p style='color:#b4b4b4; font-size:12px;'>The making success rate can be "
"improved by formatting USB drive.</p>"
msgstr "<p style='color:#b4b4b4; font-size:12px;'>格式化 USB 隨身碟可以提升製作成功率</p>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:136
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<a style='color:#b4b4b4; font-size:12px'>Please DO NOT remove the USB drive "
"or shutdown while file is writing.<a>"
msgstr "<a style='color:#b4b4b4; font-size:12px'>檔案寫入時請勿移除 USB 隨身碟或關機！<a></font>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:146
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: ../ui/dwindowui.cpp:245
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<p style='color:#ffffff; font-weight:blod; font-size:18px'>Made "
"successfully</p>"
msgstr "<p style='color:#ffffff; font-weight:blod; font-size:18px'>製作成功</p>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:246
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<p style='color:#b4b4b4; font-size:12px'>Please select USB drive to boot "
"when installing Deepin OS.</p>"
msgstr "<p style='color:#b4b4b4; font-size:12px'>當您要安裝 Deepin 作業系統時，請使用USB隨身碟開機。</p>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:250
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<a style='color:#b4b4b4; font-size:12px'>If failed, please try to disable "
"EFI option.</a>"
msgstr "<a style='color:#b4b4b4; font-size:12px'>假如啟動失敗，請嘗試關閉 EFI 選項。</a>"

#: ../ui/dwindowui.cpp:268
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Restart Later"
msgstr "稍後重新啟動"

#: ../ui/dwindowui.cpp:270
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Restart Now"
msgstr "立刻重新啟動"

#: ../main.cpp:230
msgctxt "QObject|"
msgid "Deepin Boot Maker"
msgstr "深度開機隨身碟製作器"

#: ../unetbootin.cpp:226 ../unetbootin.cpp:232 ../unetbootin.cpp:236
#: ../unetbootin.cpp:240 ../unetbootin.cpp:244 ../unetbootin.cpp:250
#: ../unetbootin.cpp:278
msgctxt "unetbootin|"
msgid "either"
msgstr "或者"

#: ../unetbootin.cpp:257
msgctxt "unetbootin|"
msgid "LiveUSB persistence"
msgstr "LiveUSB 永久儲存"

#: ../unetbootin.cpp:272
msgctxt "unetbootin|"
msgid "FAT32-formatted USB drive"
msgstr "FAT32 格式的 USB 裝置"

#: ../unetbootin.cpp:276
msgctxt "unetbootin|"
msgid "EXT2-formatted USB drive"
msgstr "EXT2 格式的 USB 隨身碟"

#: ../unetbootin.cpp:498
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "%1 exists, overwrite?"
msgstr "%1 已經存在，是否覆蓋？"

#: ../unetbootin.cpp:500
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid ""
"The file %1 already exists. Press 'Yes to All' to overwrite it and not be "
"prompted again, 'Yes' to overwrite files one by one, and 'No' to retain your"
" existing version. If in doubt, press 'Yes to All'."
msgstr "檔案 %1 已經存在。點擊 \"全部皆是\" 進行覆蓋並且不再提示， \"是\" 覆蓋單個檔案， 而 \"否\" 保留你現在的版本。 如果不能確定，請點擊 \"全部皆是\"。"

#: ../unetbootin.cpp:502 ../unetbootin.cpp:532 ../unetbootin.cpp:2674
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: ../unetbootin.cpp:503 ../unetbootin.cpp:533
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Yes to All"
msgstr "全部皆是"

#: ../unetbootin.cpp:504 ../unetbootin.cpp:534
msgctxt "unetbootin|"
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../unetbootin.cpp:529
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "%1 is out of space, abort installation?"
msgstr "%1 沒有空間了，要放棄安裝嗎？"

#: ../unetbootin.cpp:530
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid ""
"The directory %1 is out of space. Press 'Yes' to abort installation, 'No' to"
" ignore this error and attempt to continue installation, and 'No to All' to "
"ignore all out-of-space errors."
msgstr "%1 沒有空間了。點擊 'Yes' 終止安裝，點擊 'No' 忽略此錯誤並嘗試繼續安裝，點擊 'No to All' 忽略所有沒有空間的錯誤。"

#: ../unetbootin.cpp:559 ../unetbootin.cpp:1140 ../unetbootin.cpp:1232
#: ../unetbootin.cpp:2970 ../unetbootin.cpp:2981 ../unetbootin.cpp:2992
#: ../unetbootin.cpp:3304
msgctxt "unetbootin|"
msgid "USB Drive"
msgstr "USB 隨身碟"

#: ../unetbootin.cpp:627
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Locating kernel file in %1"
msgstr "正從 %1 中尋找 kernel 檔案"

#: ../unetbootin.cpp:677
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Copying kernel file from %1"
msgstr "正從 %1 中複製 kernel 檔案"

#: ../unetbootin.cpp:683
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Locating initrd file in %1"
msgstr "正從 %1 中尋找 initrd 檔案"

#: ../unetbootin.cpp:720
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "extractinitrd  in %1"
msgstr "在 %1 中 extractinitrd"

#: ../unetbootin.cpp:722
msgctxt "unetbootin|"
msgid "locateinitrd end"
msgstr "locateinitrd 完成"

#: ../unetbootin.cpp:725
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Copying initrd file from %1"
msgstr "正從 %1 中複製 initrd 檔案"

#: ../unetbootin.cpp:731 ../unetbootin.cpp:811
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Extracting bootloader configuration"
msgstr "正在提取啟動程式的設定"

#: ../unetbootin.cpp:1029
msgctxt "unetbootin|"
msgid "extractiso begin"
msgstr "extractiso 開始"

#: ../unetbootin.cpp:1042 ../unetbootin.cpp:1072
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Extracting compressed iso:</b> %1"
msgstr "<b>正在解壓縮 ISO 檔案：</b> %1"

#: ../unetbootin.cpp:1194
msgctxt "unetbootin|"
msgid "extractinitrd end"
msgstr "extractinitrd 完成"

#: ../unetbootin.cpp:1202
msgctxt "unetbootin|"
msgid "QFile end"
msgstr "QFile 完成"

#: ../unetbootin.cpp:1209
msgctxt "unetbootin|"
msgid "QTextStream end"
msgstr "QTextStream 完成"

#: ../unetbootin.cpp:1213
msgctxt "unetbootin|"
msgid "extractallfiles end"
msgstr "extractallfiles 完成"

#: ../unetbootin.cpp:1226
msgctxt "unetbootin|"
msgid "extractiso end"
msgstr "extractiso 完成"

#: ../unetbootin.cpp:1334
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Copied:</b> 0 bytes"
msgstr "<b>已複製：</b> 0 位元組"

#: ../unetbootin.cpp:1372
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Extracted:</b> 0 of %1 files"
msgstr "<b>已提取：</b>0 / %1 個檔案"

#: ../unetbootin.cpp:1375
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Extracted:</b> %1 of %2 files"
msgstr "<b>已提取：</b> %1 / %2 個檔案"

#: ../unetbootin.cpp:2269 ../unetbootin.cpp:2284
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Downloaded:</b> %1 of %2"
msgstr "<b>已下載：</b> %1 / %2"

#: ../unetbootin.cpp:2299
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "<b>Copied:</b> %1 of %2"
msgstr "<b>已複製：</b> %1 / %2"

#: ../unetbootin.cpp:2671
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "%1 not found"
msgstr "%1 沒有找到"

#: ../unetbootin.cpp:2672
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid ""
"%1 not found. This is required for %2 install mode.\n"
"Install the \"%3\" package or your distribution's equivalent."
msgstr "%1 沒有找到。該安裝模式需要 %2。安裝 \"%3\" 套件或者和您發行版本相容的版本。"

#: ../unetbootin.cpp:2964
msgctxt "unetbootin|"
msgid "runinst begin"
msgstr "runinst 開始"

#: ../unetbootin.cpp:2965
msgctxt "unetbootin|"
msgid "(Current)"
msgstr "(正在處理)"

#: ../unetbootin.cpp:2966
msgctxt "unetbootin|"
msgid "(Done)"
msgstr "(完成)"

#: ../unetbootin.cpp:2977
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Hard Disk"
msgstr "硬碟"

#: ../unetbootin.cpp:3386
#, qt-format
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Installing syslinux to %1"
msgstr "正在安裝 syslinux 至 %1"

#: ../unetbootin.cpp:3414
msgctxt "unetbootin|"
msgid "Syncing filesystems"
msgstr "正在同步檔案系統"

#: ../main.cpp:76
msgctxt "uninstaller|"
msgid "Must run as root"
msgstr "必須以 root 身份執行"

#: ../main.cpp:78
#, qt-format
msgctxt "uninstaller|"
msgid ""
"%2 must be run as root. Close it, and re-run using either:<br/><b>sudo "
"%1</b><br/>or:<br/><b>su - -c '%1'</b>"
msgstr "%2 必須以 root 身份執行。關閉它，並使用以下方法之一重新執行：<br/><b>sudo %1</b><br/> 或：<br/><b>su - -c '%1'</b>"
